張曦雯會唔會係現今香港最正嘅女artist?

靚女，身材好，性格好，演技好，無咩緋聞

葉德嫻同何韻詩先係

講緊好J呀屌你

法官大人？

無錯

我 無 野 講

Wingto

知唔知點解咁撚多負皮

Dodo

唔會

身材係好，但樣其實一般有d覺度仲幾似男人

角

個樣似人妖就唔得啦

無咩緋聞係因為俾有錢佬包，完

師兄好似知道內情

葉德嫻咁老貪驅風呀 基婆冇樣冇波唔該收皮啦

樣好老

非天然就正

我屋企人反而覺得唐詩詠靚過張曦雯